{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044599",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51217&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대연 호텔 위드"
    },
    "text": "宿泊施設は身分証明書の確認のため、すべての利用客の実物身分証明書の提出が必要です。 身分証明書なしでは入場が制限されます。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。 ヨギオッテ会員特典は提携店政策に従います。 客室の内部施設としてはネットフリックス無料視聴、60インチスマートテレビ、PC、全客室にはWi-Fi、浴槽が提供されます。 全客室は2人基準料金であり、3人以上の男女同室での宿泊はできません。 アーリーチェックインやレイトチェックアウト時に追加料金が発生し、基準人数以外の追加時に追加費用が発生する場合があります。 パーティールーム、家族ルームなどの特殊客室には入室人数の確認が必要です。 客室の割り当てはチェックインの際に行われ、客室写真は実際の客室と異なる場合があります。 提携店の事情により客室情報が変動する場合があります。 追加費用が発生する場合がありますが、これは基本提供とは別です。 客室ごとにデザインが異なり、代表写真とは異なる客室が割り当てられる場合があります。 ペットの同伴は不可能であり、9歳未満のお子様は法的に男女同室での宿泊が不可能であるため、入室をお断りする場合もあり、その理由が発生した場合はキャンセルと払い戻しは不可能です。 駐車施設は計30台を保有しており、地下鉄では2号線の大淵駅とモッコル駅が最寄り駅です。 フロントおよびその他の施設は、上記の客室の内部施設と同じです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設では何のために身分証明書の提出が必要ですか？",
            "answer": "宿泊施設では身分証明書の確認のために、すべての利用客の実物身分証明書の提出が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に身分証明書なしで入場できますか？",
            "answer": "身分証明書なしでは入場が制限されます。"
        },
        {
            "question": "料金は何によって変動する場合がありますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ会員特典は何に従いますか？",
            "answer": "ヨギオッテ会員特典は提携店政策に従います。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設として何が提供されますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはネットフリックス無料視聴、60インチスマートテレビ、PC、全客室にはWi-Fi、浴槽が提供されます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "全客室は2人基準料金であり、3人以上の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウト時には何が発生しますか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウト時に追加料金が発生し、基準人数以外の追加時に追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には何の確認が必要ですか？",
            "answer": "パーティールーム、家族ルームなどの特殊客室には入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはチェックインの際に行われます。"
        },
        {
            "question": "客室写真は実際の客室と異なる場合がありますか？",
            "answer": "客室写真は実際の客室と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動することがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加費用は何に関連して発生する場合がありますか？",
            "answer": "追加費用が発生する場合がありますが、これは基本提供とは別です。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにどのような違いがありますか？",
            "answer": "客室ごとにデザインが異なり、代表写真とは異なる客室が割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "9歳未満のお子様は宿泊できますか？",
            "answer": "9歳未満のお子様は法的に男女同室での宿泊が不可能であるため、入室をお断りする場合もあり、その理由が発生した場合はキャンセルと払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台保有していますか？",
            "answer": "駐車施設は計30台を保有しております。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄り駅は2号線の大淵駅とモッコル駅です。"
        },
        {
            "question": "フロントとその他の施設は何を提供していますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設は、上記の客室の内部施設と同じです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 704
    }
}